希望咁多位可以努力繼續沽空港元 入美金

而家港紙仲升緊

推

有冇寫稿巴打 幫手寫封信尋求李嘉誠協助 希望佢可以幫手推低個市

強積金換做美元資產先啦

唔好搞笑啦

又有啲傻鳩潑冷水

佢只會走佬架咋!
撚會出錢救香港咩

金管局成4千億美元
邊有咁易

鼓勵香港市民將銀行戶口由中資銀行轉去外資銀行有沒有得諗

換黃金有無用

其實呢招真係無用。
我2012年既時候，試過用100萬港元槓桿100倍，即係1億既港紙做沽換美金，個聯匯係比我由7.750郁到去7.753. 然後30秒後就去返7.750
你地10萬8萬咁唱真係無乜用嫁咋，一個我呢d投資者見到有利潤就可以ko過百個人既付出。
要玩大佢既就一係用槓桿，但而家咁槓桿好易輸身家。

利申：絕無吹水，可以係facebook search我個名我以前成日出財經教學

咁全部人去開戶口槓桿100倍有機會做低港幣

首先，你要搞清楚換美金既目的係保護自己資產
唔係做低港元

一分鐘輸10萬8萬係咪玩得起先，而且呢個時候沽港元係必輸咁濟